# Sprint backlog #

Liste des tâches qui seront réalisée pour jeudi 27/10 :

## 1.  Création du nouveau repository consacré au projet.

## 2.  Création du Sprint backlog.

## 3. Produit: ##
   
   * a) Création de la classe métier
*    b) Table SQL
*    c) DAO
*    d) Factory
*    e) Tests sur MySQL

## 4. TVA : ##
   
  *  a) Création de la classe métier
*    b) Table SQL
*    c) DAO
*    d) Factory
*    e) Tests sur MySQL

 
## 5. Client : ##
   
  *  a) Création de la classe métier
*    b) Table SQL
*    c) DAO
*    d) Factory
*    e) Tests sur MySQL


## 6. TypeProduit : ##
   
  *  a) Création de la classe métier
*    b) Table SQL
*    c) DAO
*    d) Factory
*    e) Tests sur MySQL


## 7. Facture : ##
   
   * a) Création de la classe métier
*    b) Table SQL
*    c) DAO
*    d) Factory
*    e) Tests sur MySQL




## 8. Création d'une première interface sans actions. ##



______________________________________________________



Liste des tâches qui seront réalisée pour jeudi 03/11 : 

## 1. Ajout des fxId de l'interface ##

## 2. Correction de l'interface qui s'adapte maintenant a la taille de la fenêtre.##

## 3. Correction des erreurs repérée par le professeur :##
- ajout des setters dans les constructeurs
- correction des create mysql